[8強是誰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合投選專區 #娜璉 嘉鐸 正美 千雪

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

林娜璉@TWICE v Gal Gadot
長澤正美 v 朱千雪

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合

2018-3-6 12am-10pm

林娜璉@TWICE v Gal Gadot

(首回合 36-59)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-6 12:02am-10:02pm

長澤正美 v 朱千雪

(首回合 37-79)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

IU v Elizabeth Olsen
周子瑜@TWICE v Jennifer Lawrence

聽日同樣時間會有呢2場16強,都可以黎投票架

娜璉好靚女真心

當然素顏我覺得應唔多得利申fans

長澤正美返到主場氣勢唔錯,不過首回合輸到咁多,仲有無可能逆轉呢

但係朱千雪去到東瀛既適應力好強,好快已經收復失地啦

如無意外係佢最後一場了
請珍惜呢大半日既時光

做fans都覺得娜璉會輸

下季努力下季努力,如果仲入到圍的話

推

林娜璉@TWICE v Gal Gadot 31-42
長澤正美 v 朱千雪 27-51